林峰當年寄語我地

同伴有幾個 除掉惡魔不要慌 結伴去闖

雖然兒歌 但每年感受都唔同
今年聽落真係獲益良多

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

咩最後一戰呀？明明就係無限之戰，你對手係赤納粹，有二三十年要捱

林峰：煩住我的 圍住我的 無論多幾多對手 要攻要守 不顫抖 露營必須酒

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel